[重大發現] 警方放催淚彈對策

重溫返當日葵芳站內放催淚彈嘅片段
有網民懷疑有犬隻埋伏係手足入面
用laser俾方向啲犬

link:

有無巴絲係其他場合都有同樣發現
可以點樣拆依一招

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推

推

其實大家都要討論下，係咪要繼續用雷射。班狗有哂眼罩，雷射已經無用。但又比左口實佢地，前線射幾下差館，又比佢地TG放題

同意應該要討論
尖沙咀個女仔就係咁被捕

.

大家 討論

會唔會係其他彈 好難分 睇唔到之後幾粒有冇煙
BTW 好心對峙撚狗先射laser啦 定位器

[重新整合] ［你問我答］教你點樣去土瓜灣 海心公園

不過可能係室內放彈先會有咁嘅效果
困住啲煙散唔到

旺角

成日見到幾支laser照去民居 會唔會又係狗做

True

照市民就話鬼啫，照狗有咩問題

再者照唔照啲狗都唔應該亂放催淚彈啦下話